學生資助

有冇人知道學生資助幾時deadline ？

新學生就10月
第二年就好似5月
不過遲交肯認衰仔都冇事

姐係10月尾之前一定要交到

你係ugc定sf?